FizBuzz Strategy

Este es una pequeña aplicación que imprime Fizz cuando el nuúmero es multiplo de
3, Buzz cuando el número es multiplo de 5 y FizzBuzz cuando el número es 
multiplo de ambos, es decir, cuando es multiplo de 15.